頭先叫咗炒蛋

之後個廚師佬走出嚟話要斬死我。。。
好彩我就得快
都痴痴地線嘅。。

死肥婆

勇氣可加

廚師個名應該有個"強"字

好撚有趣